醉左先係最清醒？

醉左會有勇氣做平時唔敢做的事。

搞到我都想飲返杯

你想做d咩先

平時有D野連send whatapps TG都唔敢

連做衰野既機會都無
只係瘋瘋癲癲一下

啱啊 表示宜家飲醉左

醉左都係頭暈 會控制到自己去做衰野

借醉癲 最撚憎人賣醉

飲完酒先夠膽講平時唔敢講嘅嘢
雖然最後畀人禮貌地reject咗
不過問心無愧,釋懷咗

唔知呢D係唔係同性格有關

即係假設一個係social, 外向, 善交際D
唔使醉都敢講

我仲清醒到憂知道自己因為醉先敢咁樣做

我反而醉醉哋個腦先諗得多嘢
「清醒」嘅時候反而冇咁理智，好多嘢都諗唔通

有同感

咁怕羞點得架 去同多d陌生人傾下計練膽